香港警察為香港帶來的利多於弊，你是否同意此說？

資料一:

香港警察回歸前曾被譽為「亞洲最精良的部隊」

資料二:

香港回歸後，香港警隊一直是認為是世界上最專業及優秀的警察機構之一，市民對警察普遍有良好評價。2005年，一項民意調查顯示有約八成受訪市民支持警方。

「1997-2020年間，香港警察為香港帶來的利多於弊。」你是否同意此說？試參考資料一及二，並就你所知，解釋你的答案。

咪答否再比例子 你無撚讀過書？